不安·卻不孤單 對嗎？

“May the freedom be with us”